點解係心諗而唔係腦諗？

我腦諗一句: 做乜鳩

我心諗一句：你老母很忙碌

做乜諗野

因為冇腦

認真答你：古代人無腦
以前以為係個心負責諗野

利申鳩噏